可唔可以新增刪除發送匣既post

有時係個POST度留左言, 但係之後唔想再係 發送匣 度睇返個POST

推

pish